大陸延長新年紅假 香港政府有無機會做多次跟尾狗

大陸放到下個月二號
香港有無機會

如果真係延長假期好麻煩
冇可能全世界唔返工，咁開唔開市呢

香港應該唔會跟

權宜之計黎講呢個比較可行
之但係啲零售/服務業都冇得避
然後市民放假係咪真係願意減少出外
乖乖留係屋企又係另一回事

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

記得跟隊呀777

望下日歷，中國本身放7日，即放到31號，二月一同二月二本身係星期六日

唔會
港府唔可以墮入黃絲嘅圈套

會中黃絲的計，不了

咁即係只放多兩日咁𠃊大把？

星期六日你返埋我份啦

中國本身得3日放假，但實際係24放到30號，總共7日，其中3日閒日，2日星期六日，仲要2日要用1月19號（日）同2月1號（六）返工黎補返